如何面對寵物即將離世 牛仔

我隻388 同700牛 聽日應該會比人屠宰

我用6000蚊買佢番黎，呢加好似病咗咁， 得返＄300價值，話晒同佢有過激情，唉

我朋友個個都話，呢隻牛好似初生嘅羊仔非常有價值

呢加去揾緊獸醫診所，我既眼淚在心中流下，哽咽落淚，想說話也説不出來

用幾千蚊買個激情都幾抵啦
我個激情洗左十幾萬

轉養熊仔啦

養隻新既

有無獸醫診所介紹，我想睇吓我個隻有冇得救

養咗唔夠四日就掛咗

信我, 等停牌之後炒消息爆上

六千就算啦 我六萬都未出post

i know that feel

牛係印度好有靈性架 點解佢死得咁慘

交左水費先啦ching

唉 on9仔

交完就無錢食飯了 月頭就出糧，呢幾日食麵包

大師，我一早就應該聽你講

六千對我已經好多了

加油啊，巴打

D牛牛好有靈性

希望迴光返照

前幾日經過屠房，見到好多牛牛一車車咁送入去，有好多隻流眼淚 佢地知就快俾人殺...真係好慘!

牛牛係有靈性，....請大家唔好買牛! 我都已經開始戒...

熊係咪會好d ， 近排見到隻隻都好健康好打得

我隻牛都不遠 唉
自己燈到呢

牛不歡喜，牛是悲哀

你望下後面成班人拿著把刀呀 熊

人買你又買 輸撚死你

街市買菜都食咁，多人買我就去買，好正常

估唔到爛既
玩身家

第一次面對寵物離世，心情好down day 1

我就係見多人買先唔交水費，諗住多幾百就賺多幾百。。依家搞到洗費都交唔成

樓主係gay 佬

液大師 未交水費

慢慢你就慣架啦

你知道太多了

可以聽下 風箏與風

有痛苦 都只因擁有吧

唔知點解睇到個標題忍唔住笑

屌你，咪玩啦

我屋企個2隻都病入膏肓

升番啦 夜期

你唔係熊咩

死左兩隻，以後唔會再養寵物

所以見到夜期升咪

你個名

我無法釋懷
Help。。

以後唔養寵物了

夜期升返d, fang又收復緊失地，定d wor

聽日我隻牛好似會反彈

大戶係庖丁

聽日rip啦巴打

聽日係逃生門定重上升軌

385重倉牛同你死過 屌你老母

唔好嚇我呀

美股升！

咁跌法，遠牛都變近牛

我隻700牛 已經死左

巴打你D牛牛無咩靈性

RIP

今朝有逃生門喎

終於放下心頭大石，我隻寵物已離開人世，大家有心

我重以為有得救

Rip

買多兩隻新牛再養過啦

唔買了，玩番正股

養兒一百歲

90後大叔

我個隻都死左了

我果隻都就死
差少少

我之前養緊嗰隻牛仔，直至前日都仲有4K賺，琴日我連佢最後一面都見唔到，就比人劏咗喇

我個隻賺過2千蚊，呢加死得好慘。。

同佢有個激情 ?

人獸交

頂住呀
我用左萬二買
唔好死呀

死左未

未
星期一應該上屠宰場

可以玩咁耐抵啦,有d人俾千幾二蚊打個冷震就無左

下星期一計 應該豬3皮

施主, 養牛熊仔, 唔同養貓狗呀, 唔承諾養終生ga

見佢病病地, 流下鼻涕, 就要斬撚死佢, 拎返走架啦

唉

牛市已完 大家養熊仔啦

唔好再玩動物了

生離死別唔係人人都接受

養下熊仔囉

琴晚隻牛報夢比我，教我養動物要捨得放手，人都會有一天離開，動新振作好重要
今次唔得再黎，控制成本就可以了

開個農場養多啲牛

養大就食得

牛牛唔知佢係天堂開唔開心呢

我隻牛好大隻架 買左2萬蚊

same

Ching 我有留意你

兩萬蚊，下次買正股就好了

手上仲有一隻牛仔

唔係牛就熊架啦
識唔識養

睇黎下星期有好多 ching都陸續面對寵物離世

今日斬撚死左二隻

。。

死左兩萬2蚊牛
暫時玩返正股算
雖然正股700都重坐緊

隻牛打耙唔心痛
但係尋日買衫買左繼百蚊反而好肉赤